.TH "includes Directory Reference" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
includes Directory Reference \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Files"

.in +1c
.ti -1c
.RI "file \fBCOclient\&.h\fP"
.br
.ti -1c
.RI "file \fBCOserver\&.h\fP"
.br
.RI "\fIFunciones del servidor orientado a conexion\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBelelist\&.h\fP"
.br
.RI "\fIDefine un elemento de la lista\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBhash\&.h\fP"
.br
.RI "\fIDefine una tabla hash\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBIRC\&.h\fP"
.br
.RI "\fIFunciones del servidor IRC\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBlist\&.h\fP"
.br
.RI "\fIDefine una lista de elementos\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBmsg\&.h\fP"
.br
.RI "\fIFunciones del mensajes de sockets\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBNCOclient\&.h\fP"
.br
.ti -1c
.RI "file \fBNCOserver\&.h\fP"
.br
.RI "\fIFunciones del sockets cliente no orientados a conexion\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBthread_module\&.h\fP"
.br
.RI "\fIFunciones de hilos\&. \fP"
.ti -1c
.RI "file \fBtypes\&.h\fP"
.br
.RI "\fIFunciones de tipos\&. \fP"
.in -1c
